有無人試過睇睇下演唱會/show中途離場

講下咩show